請大家停止針對 閪鳩利

我利雖然閪鳩利，不過唔輸都輸左。
家下疫情嚴重，希望大家放下私怨！
一齊支持停晒啲足球比賽佢！